兩個人理想唔同，係咪可以收皮？

我識個fd，其實佢同條女互相都有感覺，但女方目標係好宏大，理想好高騖遠，話出國讀書，係外國做野，
但個fd佢係上進，但唔會跨出香港，都有目標既，佢諗諗下都係灰，因為兩個人思想相差太多。

如果係咁，大家覺得個fd佢應唔應該同條女一齊？

：試撚左先再算啦，講到咁遠做乜鳩
：唔追啦屌！到最後都冇好結果既，搵第個好過

你的朋

Yes

可能個女仔都等緊佢表白

就算一齊，個女仔可能要放棄某啲理想

有冇試過？

唔好害左個女仔
你個fd想成世留係香港做狗 唔好阻礙個女仔想去外國做人

咁又唔係將自己放到咁低。人地放到咁高
將來有咁多變數，如果因為自悲而放棄一段感情
咁樣唔值囉
大家有共同目標 一齊向呢個目樣行咪算囉

香港地真係唔啱住人
我都想移民，但個fd 係冇呢個諗法

我都認同，將來既野邊個會知，唔試下一齊點知會唔會有結果呢
可以個女仔可以激起個fd既意志都未定

佢地關係係熟唔熟先
如果識無耐 未再睇下點先
慢慢嚟啦

我見佢地識左都冇一個月，但個fd就好似好心急
始終個女身邊都多厹
個fd 係出黎做野幾年，但條女就係讀梗書

如果兩個人背景唔同，係唔係都可以完

聽過一對情侶，男嘅住私樓女嘅住公屋，鬧交個陣條仔一句撻過去"你住公屋咋"

咪玩啦條女仲讀緊書唔使諗太遠，好多時未出社會就迫不及待好想玩玩姐，幾年後又可能唔同想法。

甘無品既

我個人覺得就算一齊到，都好難有結果，竹門對竹門真係冇錯

又真係既，個個讀書果陣理想有幾遠大都好，去到社會階段都係要面對現實。

除非屋企有錢去外國再讀書或者有能力去外國做野，如果唔係真係得個諗字。

btw 條女英文好叻，唔記得老豆定老母係外國打工